中醫角度 ： 發夢後不適解決方法

祝各位手足身體健康，煲底相見

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

Q推

7/10

8/10

9/10

10/10

爸爸媽媽煲俾仔女飲啦

之前帶另一個 post 講有絲打發夢後，流黑 M 血
我建議佢地睇中醫，但大部分人都無乜聲氣

G持

試下唔同方法，當調理下身體都好

推

推到俾爸爸媽媽睇到！
後生仔都唔識睇啲斤斤兩兩㗎

輕度不適可用
但有嚴重不適記得要睇醫生

手足有冇肚痛呀？

手足有冇皮膚痕癢呀？